同一法院已經以類似的理由推翻了她關於荷蘭稅務當局對待星巴克的類似稅務判決，但與旗艦蘋果愛爾蘭案相比，這只是小土豆。歐洲反壟斷主管仍決心從《蘋果財富》雜誌（2020年9月25日）上收回150億美元的欠稅
他講述了她週末飲食的故事，包括“烤土豆和魚子醬”，立刻回到家裡，變得老練。在Jackie，食物是對話的催化劑| Evan Caplan | 2020年9月24日|華盛頓
用剩下的麵糰、土豆、培根、奶酪、大蔥和1湯匙芝麻油蓋好，重複上述步驟。芝加哥食客們痴迷於2020年9月24日“帕蒂·迪茲”食客的一份耐嚼、酥脆的韓國冰面包食譜
想象一下，一個大的黃褐色土豆和一個小的魚種土豆，兩者生長在同一土壤中，含鐵總量相同。垃圾食品也對植物有害——第90期：綠色食品大衛·R·蒙哥馬利| 2020年9月23日|鸚鵡螺
例如，50歲的超級馬拉松運動員的生理年齡可能比35歲的電視迷要小。你的生理年齡是多少？一款新的應用程序承諾將揭示這一點，並幫助你減緩衰老過程。|傑里米·卡恩| 2020年9月17日|財富
像這位女士一樣，大多數攤販都是當晚的名譽猶太人，並不是說猶太人壟斷了土豆煎餅。我吃土豆煎餅，直到我策劃了《艾米麗郡》2014年12月17日《每日野獸》
莫克巴爾的Esther Choi說，她製作了名為gam ja jun的韓國土豆煎餅，以及印刷公司的Charles Rodriguez。我吃土豆煎餅，直到我策劃了《艾米麗郡》2014年12月17日《每日野獸》
她參加拿鐵節是因為她喜歡任何以土豆為基礎的菜餚。我吃土豆煎餅，直到我策劃了《艾米麗郡》2014年12月17日《每日野獸》
他在一封電子郵件中說：“我認為，隨著薯條的普及，每個人都喜歡炸薯條。”。我吃土豆煎餅，直到我策劃了《艾米麗郡》2014年12月17日《每日野獸》
更笨拙的是，煙花代表大爆炸，土豆和豌豆被用來解釋相對論。為什麼電影不能捕捉天才|克萊夫·歐文| 2014年12月14日|每日野獸
馬鈴薯種植在皮埃蒙特南部，種植量非常少，不像薩伏伊那樣普遍。歐洲概覽|霍勒斯·格里利
大約在同一時期，小麥取代了黑麥，而土豆，起初相對稀少，現在已經普及。歐洲概覽|霍勒斯·格里利
男孩往後退，站在離他不遠的地方，這次他拿著一個美味多汁的土豆。滑稽豬眯眼|理查德·巴納姆
現在，他的腳步聲並沒有把他帶到海灘，而是把他帶到了馬鈴薯田中的羅克林頓公墓。吉卜林的故事和詩每個孩子都應該知道，第二冊|魯迪亞德·吉卜林
突然，一隻黑白相間的狗從土豆地裡跑了過來。滑稽豬眯眼|理查德·巴納姆